雷鼎嗚去左邊

平時好多嗲嫁
一傳媒爆升又有咩理由分析

被科大炒果條友？